{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159697?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 영흥도 서이네독채펜션"
    },
    "text": "ヨンフン島の一軒家ペンションは常に殺菌消毒され、清浄な自然を楽しめる野外プールをオープンしました。 利用時の注意事項としては、ぬるま湯の利用が不可能であり、ペンションで提供される布団を汚染したり、製品を破損したりする場合、弁償を求めることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルを利用したい場合は、電気グリル1回の使用で50,000ウォンをお支払いいただければ、追加料金なしでご利用いただけます。 また、テラスバーベキューは夏と冬でも冷暖房が可能で、炭グリルでは貝焼きやホルモンが焼けないので炭グリルを利用する必要があります。 炭とグリルネットは1回には無料で提供されますが、2回からは20,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児を含む最大人数を超えることはできず、1泊基準で12ヶ月以上の乳幼児当たり10,000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。 客室にはカラオケ機器が備えられており、これを無料で利用できる時間はチェックインから02:00までです。 無料Wi-Fiインターネットが提供されており、ペットの同伴入室はできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの清掃や消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "ヨンフン島の一軒家ペンションは常に殺菌消毒されています。"
        },
        {
            "question": "野外プールの利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は不可能です。また、布団の汚染や製品の破損には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "電気グリル1回の使用で50,000ウォンをお支払いいただければ、追加料金なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューは冷暖房ができますか？",
            "answer": "はい、テラスバーベキューは夏と冬の両方で冷暖房が可能です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用したい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルネットは1回には無料で提供されますが、2回からは20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "乳幼児を含む最大人数を超えることはできず、1泊基準で12ヶ月以上の乳幼児当たり10,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはカラオケ機器がありますか？",
            "answer": "はい、客室にはカラオケ機器が備えられており、無料で利用できる時間はチェックインから02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiインターネットが提供されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 480
    }
}